{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058864",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 진해 용원 브라운도트 부산신항만점 시그니처"
    },
    "text": "2023年9月にオープンしたブラウンドットブサンシンハン店は新築で完了したホテルです。 このホテルは自分だけの憩いを楽しむことができる場所で、客室の内部はすっきりして快適で、安らぎと大切な時間を保障します。 外観からロビー、廊下、客室まですべての空間はモダンで高級感あふれるインテリアで快適さでいっぱいです。 また、短時間使用できるオプションも提供し、忙しい日常で休息と癒しを楽しむことができます。 朝食サービスも提供されており、毎日簡単な朝食と火-金の韓国料理朝食が提供されています。 住所は慶尚南道チャンワン市ジンヘ区チョンワン洞1353-9で、ブサンシンハン国際ターミナルまで2km、コンテナ埠頭まで1.5km、、ガドック大橋まで2.1km、市外バスターミナルまで16km、京和駅まで15km、ドリームパークまで3.5km、キムヘ空港まで14kmの距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドットブサンシンハン店の開業日はいつですか？",
            "answer": "2023年9月です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットブサンシンハン店の特徴は何ですか？",
            "answer": "モダンで高級感あふれるインテリアと快適な空間が特徴です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットブサンシンハン店の朝食サービスについて教えてください。",
            "answer": "毎日簡単な朝食と火-金の韓国料理朝食が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットブサンシンハン店の住所はどこですか？",
            "answer": "慶尚南道チャンワン市ジンヘ区チョンワン洞1353-9です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットブサンシンハン店からブサンシンハン国際ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "2kmです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットブサンシンハン店からコンテナ埠頭までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "1.5kmです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットブサンシンハン店からガドック大橋までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "2.1kmです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットブサンシンハン店から市外バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "16kmです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットブサンシンハン店から京和駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "15kmです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットブサンシンハン店からドリームパークまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "3.5kmです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットブサンシンハン店からキムヘ空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "14kmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 387
    }
}